<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="data_name">
        <item>Love Epiphany-Reality Club</item>
        <item>Espresso-Sabrina Carpenter</item>
        <item>Here We Go Again-Ardhito Pramono</item>
        <item>Wish You Were Here-Neckdeep</item>
        <item>Wonderwall-Oasis</item>
        <item>Always-Daniel Caesar</item>
        <item>Gluesong-Beabadoobee</item>
        <item>Talking To The Moon-Bruno Mars</item>
        <item>Mr.Loverman-Ricky Montgomery</item>
        <item>Corduroy Dreams-Rex Orange County</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_img">
        <item>@drawable/realityclub</item>
        <item>@drawable/espresso_sabrina</item>
        <item>@drawable/ardhito</item>
        <item>@drawable/neckdeep</item>
        <item>@drawable/oasis</item>
        <item>@drawable/daniel</item>
        <item>@drawable/gluesong_beabadoobee</item>
        <item>@drawable/bruno_mars</item>
        <item>@drawable/ricky</item>
        <item>@drawable/roc</item>
    </integer-array>

    <string-array name="data_cafe">
        <item>Kopi Paseban</item>
        <item>La Luna Coffee and Eatery</item>
        <item>Almamater Coffee and Eatery</item>
        <item>East Side Coffee and Eatery</item>
        <item>Kopi Bahasa Solo</item>
        <item>Seperdua Kopi</item>
        <item>Kopi Konnichiwa UNS</item>
        <item>Srengenge Kopi</item>
        <item>Cold N Brew</item>
        <item>Kopi Omah Lojiwetan</item>
        <item>Legend Coffee</item>
        <item>Silol Kopi and Eatery</item>
        <item>Secret Garden Coffee and Chocolate</item>
        <item>Menoewa Kopi Jogja</item>
        <item>Halo Helo Kopi</item>
        <item>Tanamera Coffee Yogyakarta</item>
        <item>deNgokow Coffee Roastery and Tea Club Jogja</item>
        <item>Blanco Coffee and Books</item>
        <item>Jeeva Yogyakarta</item>
        <item>Kumpeni Indonesian Coffee and Ice Cream</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_categories">
        <item>cash</item>
        <item>cashless</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_cash">
        <item>cash</item>
        <item>cashless</item>
        <item>cash</item>
        <item>cash</item>
        <item>cashless</item>
        <item>cash</item>
        <item>cashless</item>
        <item>cash</item>
        <item>cash</item>
        <item>cashless</item>
        <item>cash</item>
        <item>cashless</item>
        <item>cash</item>
        <item>cash</item>
        <item>cashless</item>
        <item>cash</item>
        <item>cashless</item>
        <item>cash</item>
        <item>cash</item>
        <item>cashless</item>
    </string-array>


    <string-array name="data_recommended">
        <item>no</item>
        <item>no</item>
        <item>no</item>
        <item>no</item>
        <item>yes</item>
        <item>yes</item>
        <item>no</item>
        <item>yes</item>
        <item>no</item>
        <item>yes</item>
        <item>no</item>
        <item>yes</item>
        <item>yes</item>
        <item>no</item>
        <item>yes</item>
        <item>no</item>
        <item>no</item>
        <item>yes</item>
        <item>no</item>
        <item>yes</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_desc_cafe">
        <item><![CDATA[Temukan pengalaman kopi yang unik di Paseban Kopi, di mana setiap cangkir menyajikan rasa khas dan otentik. Kami bangga menggunakan biji kopi pilihan yang diolah dengan penuh dedikasi untuk memastikan kualitas dan cita rasa yang sempurna.\nDi Paseban Kopi, kenyamanan dan keamanan pengunjung menjadi prioritas utama. Kafe kami dirancang dengan suasana yang hangat dan nyaman, ideal untuk bersantai, bekerja, atau berbincang dengan teman-teman.\nDatang dan nikmati secangkir kopi di Paseban Kopi, tempat di mana keunikan rasa bertemu dengan kenyamanan sempurna. Kami menantikan kehadiran Anda untuk menjelajahi berbagai pilihan kopi kami yang istimewa.]]></item>
        <item><![CDATA[Selamat datang di La Luna Coffee and Eatery, tempat yang sempurna untuk menikmati kopi sambil bersantai. Kafe kami menawarkan suasana yang cozy dengan pilihan area indoor dan outdoor, memberikan kenyamanan bagi setiap pengunjung.\nLa Luna Coffee and Eatery adalah tempat yang ideal untuk mengerjakan tugas atau sekadar bersantai. Dengan lingkungan yang tenang dan nyaman, Anda dapat fokus pada pekerjaan atau menikmati waktu luang dengan teman-teman.\nBerlokasi strategis, La Luna Coffee and Eatery mudah diakses dan cocok sebagai destinasi hangout. Datang dan nikmati berbagai menu spesial kami, baik untuk kopi maupun hidangan lezat lainnya. Kami menantikan kehadiran Anda!]]></item>
        <item><![CDATA[Almamater Coffee and Eatery adalah tempat yang sempurna untuk menyelesaikan tugas dan hangout bersama teman-teman. Kafe kami mengusung konsep garden and industrial, menciptakan suasana yang unik dan menarik.\nDengan ruang yang besar dan luas, Almamater Coffee and Eatery menawarkan kenyamanan maksimal bagi setiap pengunjung. Baik Anda ingin menikmati waktu sendiri atau berkumpul dengan teman, tempat kami menyediakan lingkungan yang ideal.\nHarga yang bersahabat memungkinkan Anda menikmati berbagai pilihan kopi dan hidangan lezat tanpa khawatir menguras kantong. Rasakan kenyamanan dan kelezatan di Almamater Coffee and Eatery. Kami menantikan kunjungan Anda!]]></item>
        <item><![CDATA[East Side Coffee and Eatery menawarkan tempat nongkrong yang nyaman dengan pilihan area indoor, outdoor, dan rooftop. Kafe ini adalah lokasi ideal untuk bersantai dan menikmati waktu bersama teman-teman.\nDengan harga yang terjangkau, East Side Coffee and Eatery memastikan Anda dapat menikmati berbagai pilihan kopi dan hidangan lezat tanpa menguras kantong. Selain itu, rooftop kami adalah tempat yang sempurna untuk melihat senja, menambah pengalaman yang tak terlupakan.\nDatang dan nikmati suasana yang menyenangkan di East Side Coffee and Eatery, tempat di mana kenyamanan bertemu dengan pemandangan indah dan harga bersahabat. Kami menantikan kunjungan Anda!]]></item>
        <item><![CDATA[Kopi Bahasa Solo menghadirkan suasana yang adem dan menyenangkan, cocok untuk Anda yang ingin menikmati waktu sendirian. Tempat ini dirancang dengan nuansa yang lucu dan menenangkan, ideal untuk me time.\nBarista kami yang informatif akan dengan senang hati membantu Anda memilih kopi yang tepat, sekaligus berbagi pengetahuan tentang proses pembuatan kopi. Setiap cangkir kopi di Kopi Bahasa Solo memiliki rasa yang unik dan khas, memberikan pengalaman rasa yang berbeda.\nDatanglah ke Kopi Bahasa Solo untuk menikmati kopi dengan cita rasa yang otentik dalam suasana yang nyaman dan adem. Kami siap menyambut Anda dan memastikan pengalaman ngopi yang tak terlupakan.]]></item>
        <item><![CDATA[Seperdua Kopi adalah tempat yang sempurna untuk bekerja dan menyelesaikan tugas, sekaligus menjadi lokasi cozy untuk hangout bersama teman-teman. Sebagai hidden gem di kota ini, Seperdua Kopi menawarkan suasana yang nyaman dan luas.\nKafe ini tidak hanya luas, tetapi juga strategis, memudahkan Anda untuk mengaksesnya. Setiap sudut Seperdua Kopi dirancang untuk memberikan kenyamanan maksimal, menjadikannya pilihan favorit bagi mereka yang mencari tempat ideal untuk produktif maupun bersantai.\nTemukan kenyamanan dan kehangatan di Seperdua Kopi, di mana setiap kunjungan Anda akan menjadi pengalaman yang menyenangkan dan berkesan.]]></item>
        <item><![CDATA[Kopi Konnichiwa UNS menawarkan tempat yang cozy dan nyaman, ideal untuk mahasiswa. Dengan suasana tenang dan musik yang enak, kafe ini menciptakan lingkungan yang sempurna untuk belajar, bekerja, atau sekadar bersantai.\nHarga yang ramah di kantung mahasiswa membuat Kopi Konnichiwa UNS menjadi pilihan favorit di sekitar kampus. Desain yang nyaman dan pelayanan yang ramah memastikan setiap kunjungan menjadi pengalaman yang menyenangkan.\nNikmati waktu berkualitas di Kopi Konnichiwa UNS, di mana suasana yang menenangkan dan harga terjangkau berpadu sempurna. Kami menantikan kehadiran Anda untuk merasakan sendiri kenyamanan yang kami tawarkan.]]></item>
        <item><![CDATA[Srengenge Kopi berlokasi strategis, hanya sepelemparan batu dari Stasiun Solo Jebres, membuatnya mudah ditemukan oleh siapa saja. Kafe ini menawarkan lingkungan yang nyaman dan bersih, ideal untuk nongkrong dan menikmati waktu bersama teman-teman.\nDengan harga yang terjangkau, Srengenge Kopi menyajikan berbagai pilihan kopi dan hidangan lezat yang cocok untuk semua kalangan. Suasana yang menyenangkan dan pelayanan yang ramah menjadikan setiap kunjungan ke Srengenge Kopi pengalaman yang berkesan.\nTemukan kenyamanan dan kelezatan di Srengenge Kopi, tempat di mana lokasi yang mudah diakses, harga yang bersahabat, dan suasana yang menyenangkan berpadu sempurna. Kami menantikan kunjungan Anda!]]></item>
        <item><![CDATA[Cold N Brew adalah kafe yang patut Anda coba, menawarkan suasana nyaman yang sempurna untuk menyelesaikan tugas atau menikmati waktu sendiri. Dengan musik yang tenang, kafe ini menciptakan lingkungan ideal untuk fokus atau bersantai.\nHarga yang terjangkau dan kualitas yang tinggi menjadikan setiap pembelian di Cold N Brew sangat worth to buy. Baik Anda datang untuk bekerja, belajar, atau hanya menikmati secangkir kopi, Cold N Brew memberikan pengalaman yang memuaskan.\nTemukan kenyamanan dan ketenangan di Cold N Brew, tempat di mana setiap kunjungan menjadi momen berharga. Kami menantikan kehadiran Anda untuk merasakan suasana dan kenikmatan kopi kami.]]></item>
        <item><![CDATA[Kopi Omah Lojiwetan adalah hidden gem yang menawarkan suasana nyaman dan bebas dari kebisingan. Tempat ini ideal untuk bersantai dan berbincang santai bersama teman-teman, memberikan ruang yang sempurna untuk menikmati momen berkualitas.\nKopi Omah Lojiwetan terkenal dengan kopi dan makanannya yang enak, disajikan dengan rasa dan kualitas yang tidak mengecewakan. Desain yang homey dan pelayanan yang ramah membuat setiap kunjungan menjadi pengalaman yang menyenangkan.\nTemukan kehangatan dan kelezatan di Kopi Omah Lojiwetan, di mana suasana tenang dan hidangan lezat berpadu untuk menciptakan tempat yang istimewa. Kami menantikan kehadiran Anda untuk menikmati apa yang kami tawarkan.]]></item>
        <item><![CDATA[Legend Coffee adalah destinasi nongkrong yang luas dan nyaman dengan konsep homy yang mengundang untuk bersantai. Kafe ini dikenal dengan harga makanan yang terjangkau dan hidangan enak yang menggugah selera.\nDi Legend Coffee, Anda dapat menemukan pengalaman rasa kopi yang unik dan memuaskan, cocok untuk dinikmati sambil berkumpul dengan teman-teman atau melakukan rapat dalam meeting room yang tersedia. Suasana yang hangat dan pelayanan yang ramah menjadikan setiap kunjungan di sini istimewa.\nNikmati suasana yang santai dan kualitas makanan yang tak tertandingi di Legend Coffee. Kami menyambut semua orang untuk menikmati kenyamanan dan kelezatan yang kami tawarkan.]]></item>
        <item><![CDATA[Selamat datang di Silol Kopi and Eatery, tempat yang sangat popular dengan suasana yang luas dan nyaman. Kafe ini mudah diakses dan menawarkan berbagai spot foto yang menarik.\nSetiap malam, Silol Kopi and Eatery menghadirkan live musik, menambah suasana ramai dan menyenangkan bagi para pengunjung. Tempat ini sangat cocok untuk nongkrong di malam hari, sambil menikmati hidangan lezat dan minuman favorit Anda.\nNikmati pengalaman nongkrong yang istimewa di Silol Kopi and Eatery, dimana kenyamanan, hiburan live musik, dan atmosfer yang hangat bersatu. Kami mengundang Anda untuk merasakan kehangatan dan kelezatan yang kami tawarkan setiap hari.]]></item>
        <item><![CDATA[Secret Garden Coffee and Chocolate merupakan destinasi yang menawan dengan konsep garden yang memesona. Kafe ini tidak hanya memikat dengan keindahan tempatnya, terutama area outdoor yang menakjubkan, tetapi juga menawarkan suasana cozy yang sempurna untuk menikmati waktu santai.\nNikmati minuman istimewa, terutama signature chocolate mereka yang memikat lidah. Suasana romantis dan hangat semakin terasa dengan adanya live music setiap malam, menciptakan pengalaman yang tak terlupakan bagi pengunjung.\nDengan kualitas pelayanan yang prima dan pengaturan yang indah, Secret Garden Coffee and Chocolate menjadi pilihan ideal untuk bersantai atau mengadakan pertemuan santai dengan teman-teman. Temukan kecantikan dan kenikmatan di setiap sudut kafe ini]]></item>
        <item><![CDATA[Selamat datang di Menoewa Kopi Jogja, tempat yang sempurna untuk menikmati suasana hangat dan menghibur. Kafe ini tidak hanya menawarkan live music dari artis lokal yang mengasyikkan, tetapi juga mengundang pengunjung untuk ikut bernyanyi bersama.\nDengan suasana yang ramai namun tetap nyaman, Menoewa Kopi Jogja adalah pilihan ideal untuk nongkrong rame-rame dengan teman-teman. Selain itu, kafe ini dikenal dengan makanan dan minuman yang lezat, siap memanjakan lidah Anda setiap kali berkunjung.\nTemukan kehangatan dan kesenangan di Menoewa Kopi Jogja, di mana setiap kunjungan selalu meninggalkan kesan yang menyenangkan dan tak terlupakan.]]></item>
        <item><![CDATA[Selamat datang di Halo Helo Kopi, di mana Anda akan menemukan harmoni antara kehangatan tempat dan kenikmatan kopi. Kafe ini tidak hanya menawarkan suasana yang nyaman dan tenang untuk me time dan mengerjakan tugas, tetapi juga menghadirkan pengalaman kopi yang luar biasa.\nKopi di Halo Helo Kopi sangat direkomendasikan, dengan rasa yang memikat dan berbagai pilihan untuk memuaskan selera. Interior yang unik menggabungkan elemen modern dengan sentuhan Javanese, menciptakan atmosfer yang menawan dan memikat hati.\nTerimalah undangan kami untuk menikmati momen berharga di Halo Helo Kopi, di mana keindahan desain dan kelezatan kopi menyatu dalam satu pengalaman tak terlupakan.]]></item>
        <item><![CDATA[Tanamera Coffee Yogyakarta adalah destinasi kopi yang sempurna dengan fasilitas indoor dan outdoor, strategis terletak di dekat Tugu Jogja. Kafe ini menawarkan suasana yang asik untuk ngobrol santai dengan teman atau fokus dalam pekerjaan.\nSuasana nyaman dan pilihan menu yang beragam membuat Tanamera Coffee Yogyakarta menjadi tempat yang cocok untuk setiap kesempatan. Nikmati berbagai hidangan lezat dengan porsi yang cukup memuaskan.\nTemukan kenyamanan dan kualitas di Tanamera Coffee Yogyakarta, di mana setiap kunjungan dijamin meninggalkan kesan yang memuaskan.]]></item>
        <item><![CDATA[deNgokow Coffee Roastery and Tea Club Jogja adalah tempat yang unik karena terletak di sebuah cagar budaya milik kraton. Kafe ini menawarkan pengalaman yang istimewa dengan suasana yang jadul dan aesthetic yang terasa kuat.\nTempat ini cocok untuk nongkrong di malam hari, menikmati makanan dan minuman enak yang disajikan dengan penuh selera. Dengan suasana yang memikat, deNgokow Coffee Roastery and Tea Club Jogja memberikan pengalaman yang tak terlupakan bagi setiap pengunjungnya.\nNikmati kualitas dan keindahan di deNgokow Coffee Roastery and Tea Club Jogja, di mana sejarah dan modernitas bertemu dalam harmoni yang menawan.]]></item>
        <item><![CDATA[Blanco Coffee and Books adalah kafe yang trendi dan simpel, menyajikan makanan ringan serta kopi lokal ramah lingkungan. Terletak strategis dekat Tugu Jogja, kafe ini menjadi tempat ideal untuk bekerja, belajar, atau sekadar ngobrol santai.\nSuasana di Blanco Coffee and Books sangat mendukung me time dengan membaca buku, memberikan pengalaman yang nyaman dan inspiratif bagi pengunjung. Kafe ini tidak hanya menawarkan kopi berkualitas, tetapi juga menyediakan ruang yang cocok untuk menikmati waktu sendiri atau berdiskusi dengan teman.\nTemukan kepuasan dan kenyamanan di Blanco Coffee and Books, di mana setiap kunjungan menjanjikan momen berharga dan pengalaman yang tak terlupakan.]]></item>
        <item><![CDATA[Jeeva Yogyakarta adalah kafe yang terletak di pusat kota, menawarkan suasana hangat dan nyaman yang cocok untuk bersantai. Kafe ini terkenal dengan makanan dan minuman yang sangat enak, menjadi tempat yang ideal untuk ngobrol santai di malam hari bersama keluarga atau teman.\nDi Jeeva Yogyakarta, Anda dapat menikmati pelayanan yang ramah dan atmosfer yang tenang, menjadikan setiap kunjungan menjadi pengalaman yang memuaskan. Dengan berbagai pilihan menu yang menggugah selera, kafe ini menghadirkan kombinasi sempurna antara kualitas dan kenyamanan.\nTemukan kehangatan dan keramahan di Jeeva Yogyakarta, tempat di mana setiap momen berharga dan menyenangkan.]]></item>
        <item><![CDATA[Selamat datang di Kumpeni Indonesian Coffee and Ice Cream, sebuah kafe dengan suasana dan interior yang jadul, menciptakan tempat yang nyaman untuk nongkrong santai. Kafe ini terkenal dengan ice cream jadul yang sangat enak, menawarkan pengalaman unik yang berbeda dari yang lain.\nVibes ala rumah Jawa yang kental di Kumpeni Indonesian Coffee and Ice Cream memberikan nuansa asik dan autentik. Anda juga dapat menikmati keindahan lukisan-lukisan yang memperkaya atmosfer kafe ini.\nTemukan kenikmatan dan kenyamanan di Kumpeni Indonesian Coffee and Ice Cream, di mana setiap kunjungan akan meninggalkan kesan yang tak terlupakan.]]></item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_img_cafe">
        <item>@drawable/paseban</item>
        <item>@drawable/laluna</item>
        <item>@drawable/almamater</item>
        <item>@drawable/eastside</item>
        <item>@drawable/bahasa</item>
        <item>@drawable/seperdua</item>
        <item>@drawable/konnichiwa</item>
        <item>@drawable/srengenge</item>
        <item>@drawable/coldnbrew</item>
        <item>@drawable/omah</item>
        <item>@drawable/legend</item>
        <item>@drawable/silol</item>
        <item>@drawable/garden</item>
        <item>@drawable/menoewa</item>
        <item>@drawable/halohelo</item>
        <item>@drawable/tanamera</item>
        <item>@drawable/ngokow</item>
        <item>@drawable/blanco</item>
        <item>@drawable/jeeva</item>
        <item>@drawable/kumpeni</item>
    </integer-array>

    <string-array name="data_alamat">
        <item><![CDATA[Depan Rektorat ISI Surakarta, Jl. Petir, Jebres, Kec. Jebres, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57126]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Ir. Sutami No.64, Jebres, Kec. Jebres, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57125]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Ir. Sutami No.32, Jebres, Kec. Jebres, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57126]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Ir. Sutami No.21, Jebres, Kec. Jebres, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57126]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Kolonel Sutarto No.159, Jebres, Kec. Jebres, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57126]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Suryo No.117A, Jagalan, Kec. Jebres, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57124]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Ki Hajar Dewantara No.49, Jebres, Kec. Jebres, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57126]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Ledoksari No.1, Purwodiningratan, Kec. Jebres, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57128]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Ir. Sutami No.104, Pucangsawit, Kec. Jebres, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57125]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Sungai Sebakung No.18, Kedung Lumbu, Kec. Ps. Kliwon, Kota Surakarta, Jawa Tengah 57199]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Abu Bakar Ali No.24 sampai No.26, Kotabaru, Kec. Gondokusuman, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55224]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Suroto, Kotabaru, Kec. Gondokusuman, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55224]]></item>
        <item><![CDATA[59X3+RHV, Jl. Prof. DR. Ki Amri Yahya No.2, Pakuncen, Wirobrajan, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55253]]></item>
        <item><![CDATA[Depok, Kledokan, Caturtunggal, Kec. Depok, Kabupaten Sleman, Daerah Istimewa Yogyakarta 55281]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Babaran, Warungboto, Kec. Umbulharjo, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55161]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Jend. Sudirman No.3, Cokrodiningratan, Kec. Jetis, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55233]]></item>
        <item><![CDATA[Pendopo Ndalem Pujokusuman, Jl. Brigjen Katamso, Keparakan, Mergangsan, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55152]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Kranggan No.30, Cokrodiningratan, Kec. Jetis, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55233]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Suhartono No.2, Kotabaru, Kec. Gondokusuman, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55224]]></item>
        <item><![CDATA[Jl. Nyai Ahmad Dahlan No.32, Notoprajan, Ngampilan, Kota Yogyakarta, Daerah Istimewa Yogyakarta 55262]]></item>
    </string-array>

    <string-array name="data_link_alamat">
        <item>https://maps.app.goo.gl/gR295sjChK8ZE2cCA</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/6mgrG39UrmPXv8Tv8</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/Q9Z6WGKLQuv3GfkK8</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/iVXq4jaH4EX8hFpN7</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/63z3Pugw2mG94uS6A</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/b8e8qCp1hYf3azgj9</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/78yiCxssuSWmW5MV9</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/Cxir1gz1jWDD1syj8</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/cJHH8yXMGHPgBtBB6</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/md5svJxHaKwVommo7</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/duboDnF4BSXRghLM7</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/eEoxwDwSxaZmXC4b6</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/bRUhsHK6p5XGTMqW6</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/kwJGWkHeitxE6AeT7</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/XQNUensNdB479dh9A</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/Cqu3bAwD5WAAERc67</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/Pfqcky7CYNpL14Zb9</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/EtGHqzMBShakb75S9</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/7kHYv8oAA6AoMKJP9</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_link_menu">
        <item>https://maps.app.goo.gl/g7u9v2Wp4WuYtF5J7?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/2Wo6AAs9zVh6FqS58?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/8wYCRpAbxJevFdhA8?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/LKzi53zYkv3VMuTg6?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/Hb48ic8NjkqHKGku5?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/RjcgaJ4g1LEWUZvz6?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/REte4SxpwERNHagQ6?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/bNfAeSJeVVAeASNAA?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/NV7LQfpB9nXDCnGe9?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/xQgLeBQ7pumDFVau6?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/1oemjXZCa9YnD3qz9?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/nzaD2mKjsnfCMbJRA?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/82ntCn657pHMsA5dA?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/E4muiQySDZNnq4Kt8?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/SqyTeiMdDHMWJnG99?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/4e4oUUXRnYjbBiiR8?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/fNNWdc3bCSVc6SWWA?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/anDoa9bvSLaQ6oHQ6?g_st=ac</item>
        <item>https://maps.app.goo.gl/BAXXvVDb9Ptw8Zsj9?g_st=ac</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_waktu">
        <item><![CDATA[Senin: 09.00–22.00 \nSelasa: 09.00–22.00 \nRabu: 09.00–22.00 \nKamis: 09.00–22.00 \nJumat: 09.00–22.00 \nSabtu: 13.00–22.00(Jam buka di hari libur) \nMinggu: 13.00–22.00(Jam buka di hari libur)]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 10.00–00.00 \nSelasa: 10.00–00.00 \nRabu: 10.00–00.00 \nKamis: 10.00–00.00 \nJumat: 10.00–00.00 \nSabtu: 10.00–00.00 \nMinggu: 10.00–00.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 08.00–00.00 \nSelasa: 08.00–00.00 \nRabu: 08.00–00.00 \nKamis: 08.00–00.00 \nJumat: 08.00–00.00 \nSabtu: 08.00–00.00 \nMinggu: 08.00–00.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 10.00–23.30 \nSelasa: 10.00–23.30 \nRabu: 10.00–23.30 \nKamis: 10.00–23.30 \nJumat: 10.00–23.30 \nSabtu: 10.00–23.30 \nMinggu: 10.00–23.30]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 09.00–22.00 \nSelasa: 09.00–22.00 \nRabu: 09.00–22.00 \nKamis:09.00–22.00 \nJumat: 09.00–22.00 \nSabtu: 09.00–22.00 \nMinggu: 09.00–22.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 07.00–23.00 \nSelasa: 07.00–23.00 \nRabu: 07.00–23.00 \nKamis: 07.00–23.00 \nJumat: 07.00–23.00 \nSabtu: 07.00–23.00 \nMinggu: 07.00–23.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 09.00–22.00 \nSelasa: 09.00–22.00 \nRabu: 09.00–22.00 \nKamis: 09.00–22.00 \nJumat: 09.00–22.00 \nSabtu: 09.00–22.00 \nMinggu: 09.00–22.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: Tutup \nSelasa: 17.00–00.00 \nRabu: 17.00–00.00 \nKamis: 17.00–00.00 \nJumat: 17.00–00.00 \nSabtu: 17.00–00.00 \nMinggu: 17.00–00.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 07.00–23.00 \nSelasa: 07.00–23.00 \nRabu: 07.00–23.00 \nKamis: 07.00–23.00 \nJumat: 07.00–23.00 \nSabtu: 07.00–23.00 \nMinggu: 07.00–23.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 15.00–23.00 \nSelasa: 15.00–23.00 \nRabu: 15.00–23.00 \nKamis: 15.00–23.00 \nJumat: 15.00–23.00 \nSabtu: 15.00–23.00 \nMinggu: Tutup]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 10.00–01.00 \nSelasa: 10.00–01.00 \nRabu: 10.00–01.00 \nKamis: 10.00–01.00 \nJumat: 10.00–01.00 \nSabtu: 10.00–01.00 \nMinggu: 10.00–01.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: Buka 24 jam \nSelasa: Buka 24 jam \nRabu: Buka 24 jam \nKamis: Buka 24 jam \nJumat: Buka 24 jam \nSabtu: Buka 24 jam \nMinggu: Buka 24 jam]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 15.00–23.00 \nSelasa: 15.00–23.00 \nRabu: 15.00–23.00 \nKamis: 15.00–23.00 \nJumat: 15.00–23.00 \nSabtu: 15.00–23.00 \nMinggu: 15.00–23.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 10.00–01.00 \nSelasa: 10.00–01.00 \nRabu: 10.00–01.00 \nKamis: 10.00–01.00 \nJumat: 10.00–01.00 \nSabtu: 10.00–01.00 \nMinggu: 10.00–01.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 08.00–00.00 \nSelasa: 08.00–00.00 \nRabu: 08.00–00.00 \nKamis: 08.00–00.00 \nJumat: 08.00–00.00 \nSabtu: 08.00–00.00 \nMinggu: 08.00–00.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 08.00–22.00 \nSelasa: 08.00–22.00 \nRabu: 08.00–22.00 \nKamis: 08.00–22.00 \nJumat: 08.00–22.00 \nSabtu: 08.00–22.00 \nMinggu: 08.00–22.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 10.00–23.00 \nSelasa: 10.00–23.00 \nRabu: 10.00–23.00 \nKamis: 10.00–23.00 \nJumat: 10.00–23.00 \nSabtu: 10.00–23.00 \nMinggu: 10.00–23.00]]></item>
        <item><![CDATA[Senin: 13.00–00.00 \nSelasa: 13.00–00.00 \nRabu: 13.00–00.00 \nKamis: 13.00–00.00 \nJumat: 13.00–00.00 \nSabtu: 13.00–00.00 \nMinggu: 13.00–00.00]]></item>
    </string-array>
</resources>
